hotcha係外國出道一早做左天團

快歌又得
跳舞又得
把聲又夾
夠soulful
好啱唱r&b
女版98 degrees

上大陸就得啦 的士陳都變天皇巨星

regen唔做第三者 hotcha係香港應該都紅得起